\newpage
\section{Glossar}
\label{ch:Glossar}


\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
\begin{longtable}{p{3cm} p{12cm}}
\hypertarget{def_npc}{\textbf{NPC}} & NPC steht für Non-Player Character und beschreibt einen Character der vom Computer gesteuert agiert. \\

\hypertarget{def_hmd}{\textbf{HMD}} & HMD steht für Head-Mounted-Display (zu Deutsch: am Kopf befestigte Anzeige) und ist ein auf dem Kopf zu tragendes visuelles Ausgabegerät. Es präsentiert Bilder entweder auf einem augennahen Bildschirm oder projiziert sie direkt auf die Netzhaut (siehe virtuelle Netzhautanzeige).

Quelle: \url{https://de.wikipedia.org/wiki/Head-Mounted_Display}\\

\hypertarget{def_vr}{\textbf{VR}} & VR steht für Virtual-Reality (zu Deutsch: virtuelle Realität) und ist eine computergenerierte Wirklichkeit mit Bild (3 Dimensional) und in vielen Fällen auch Ton. Sie wird über Großbildleinwände, in speziellen Räumen (Cave Automatic Virtual Environment, kurz CAVE) oder über ein Head-Mounted-Display übertragen.

Quelle: \url{https://wirtschaftslexikon.gabler.de/definition/virtuelle-realitaet-54243} \\

%So Beispiel Glossar Eintrag
% \hypertarget{def_example}{\textbf{Example}} & Beschreibung
% 
% Quelle: \url{} \\
%Beispiel Ende



% So verlinkt man einen Glossar Eintrag
% \hyperlink{def_example}{timo}
%Link Ende
\end{longtable}